全能到仆街！小C朗攞神射手獎

【體育】雖然皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度今季能否贏得西甲神射手獎仍屬未知之數，不過其兒子小C朗就率先贏得學校的神射手獎，這亦是他首個獎項，認真威水。

眾所周知，皇馬球星基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）是一名神射手，其職業生涯已累積超過600個入球，而其年僅7歲的兒子小C朗就盡得C朗真傳，憑着他精湛的球技，周六就贏得了一個特別的獎盃，那就是學校的神射手獎，並在祖母Dolores Aveiro陪同下領取他首個獎盃和獎牌。

祖母Dolores Aveiro當然十分自豪，更將她和孫兒捧起獎盃的合照放在Instagram ，與大家分享喜悅，而數小時後， C朗亦轉載了這張相片到他的Instagram ，公開恭喜他的兒子首次贏得足球獎項，並在圖片說明上寫上，「小C朗是學校的神射手！恭喜你，兒子！」

馬拉加VS皇家馬德里
Now632台16/04 02:45直播

圖片來源 : Twitter圖片

又點，無老母的可憐虫

自己攞唔到，個仔攞到，都算一種安慰既

剩係識 tap in

佢校隊隊友一定全隊做比佢

C.朗拿度的姐姐艾瑪披露，「有一次，我們告訴孩子，他的媽媽上天堂了。不過我的弟弟和媽媽告訴我，以後不要對孩子說這樣的話。現在，我們對孩子的說法是他的媽媽去旅行了，而且他現在不會再問類似這方面的問題。」

老母都死埋牙 哈哈

個仔好慘，冇了老母

無死，我差啲比篇野呃左走去google
原來係代母，唔知邊個係老母

個仔好慘 無了老母

19獎咪又係佢老豆買返黎

輕輕鬆鬆舉高手

幻幻喎 出手喇雲爺爺

有錢未得，我唔mind 呀

又嚟倒掛 今次先入

並在祖母Dolores Aveiro陪同下領取他首個獎盃和獎牌。

睇佢個仔幾條片 覺得佢個仔睇落有前途
如果佢同佢老豆一樣咁努力 可能都做到球星
不個佢個仔好似鐘意美斯 美斯Fans來

遺傳c朗 有晒佢既先天條件 彈跳 速度 身型 一個射手應有既野 再加模仿美斯既踢法

有啊朗嘅心態真心好有前途 加埋睇落真係比同齡人超幾班

依家晚晚玩個大波義母仲能正

使唔使咁快黑定牙朗個仔

你仲可憐

知你有，你仲成日縮入老母個閪到ti,